尋求在東京的巴絲打幫幫手

話說係東京旅行漏左個背囊係地鐵
經查訪後好似去左失物認領中心
如果有途經/有空閒時間嘅可以寄返個袋返香港
詳情 @Will_kk 入面傾
放心只有日常用品，除運費外當然有報酬俾你

邊間認領中心先 過兩日飛東京

邊間認領中心先 過10日飛東京

京成高砂駅

推

係京成線跌嘢，坐機鐵個陣呢？

係，所以送到嗰到

住係東京都可以架
唔通開錯台?

又遠又唔順路 好難幫你

今晩飛東京

推，所以真係好難揾幫手
睇下有無有心人有時間啦